勇武 和理非 年輕人 中年人 你地究竟想點

其實和理非同勇武係一種手段，而非身分
Be water, my friend
Empty your mind, be formless, shapeless, like water. Put water into a cup. Becomes the cup. Put water into a teapot. Becomes the teapot.

戰略上要be water,
思想上都可以Be Water
唔好俾自己俾自己嘅身份去限制自己嘅思想同行為
喺唔同嘅情況底下，你可以選擇唔同嘅行為同手段
係樽嘅時候你會變成樽，係杯嘅時候你會變成係杯
只要目標無變
大家若果識得靈活使用唔同手段，咁就能夠以有限資源做更多嘅事

其實我有諗過點解有啲勇武會咁激動
由之前連登一路叫撤撤撤
然後琴日有人被捕，又怪前線唔識撤
跟住一大堆post出嚟講你勇武要點點點
首先，有手足被捕，其實佢地一樣唔會好受，之後仲要被人將責任推向佢地
其次，佢地會覺得你係唔煮飯嘅人教佢地炒菜咁

不過我知道有好多人出post嘅目的真係心痛前線，同埋為件事好
之但係言者無心，聽者有意
而家其實大家都係係一個好繃緊嘅狀態
而咁樣其實好容易整斷理智線
一有事，就出post,未諗好要點講，都講左先
人地唔聽，就屌人，就諗點解人地唔聽
不如唔好諗點解，諗下點樣講佢地會聽

有人驚被人騎劫，有人驚有大台
我最驚係大家分化
由6月9日開始，我地咁辛苦行到呢一步
就係因為團結
但係呢幾日又多左好多post講前線點、和理非點
個個口講話不指責，但係轉個頭又叫人要點點點

無論和理非淨勇武希望大家明白，而家個抗爭已經白熱化左，所以更應該要三思而後行

出面有個post話前線好多年輕人，問大人去左邊
我想講，我地再咁淨係問人地點解唔出黎，就無架啦
不如少啲問下點解，多啲問下點樣

要互相支持

如果有大台，就好大個道德規限
前線有咩嘢行動有啲人唔鍾意
而大台又選擇忽略嘅話
前線一定死得更快，下次未必止45人

和理非要幫，請直接出去
唔好假手於人

唔好再分化啦

又有人話要大台

？

其實咁樣都係互相指責
其實我咁都似係指責緊出post嘅Ching
不過我想講嘅係不如大家出post前諗下，有無第二個方法講出黎好啲呢

好多話集資幫細路啊
要幫唔係搵人代自己去幫
當有班人揸住好大舊資源
就好可能會出問題
要小心注意

推

要注意要小心
不過我覺得最易嘅方法係大家買多啲裝備俾前線

打手嚟

唔覺得係呢個情況下有心情互相指摘

如果我地6月9號淨係怨點解有人唔出黎，咁呢一個月就唔會發生

如果而家只係識怨發生左咁多事，點解啲人都唔罷工，同樣地，都唔會有罷工

對於勇武
我想講，我唔相信同路人會否定你地嘅努力
你地站在最前線，所有彈、煙、甚至白色恐怖其實你地都係首當其衝
所以我都覺得叫勇武退下呢句說話好難聽
好似指揮你地咁
不過，其實佢地唔係要你地退出抗爭，係要你地暫時放低gear，以另一種方法，一種令你地無咁容易受傷嘅方法，一齊繼續抗爭。
講真，近半個月，每個周未都係遊行然後衝突。
每個星期嘅新聞都係衝突，無疑，掀示左好多對家嘅暴行。
但係人對接收相似嘅資訊有惰性，當一枚催淚彈變幾十枚，當橡膠子彈變成衝突必備，我地口講話唔應該習慣，但你估實際上，市民點諗？
當係呢個現象出黎嘅時候，我有感，其實市民已逐漸習慣而不再關心，係，港豬就係咁，但係，除左責罵，我地其實可以諗深一層，暫時轉個手法，待有時機，再一擊唔即中，都或者有更大攻擊力。

民意、和理非集會其實係必要嘅
例子:
若無616，我地無大條道理，有200萬人反對，佢都唔回應啊
所以我地有借口勇武

好，講完
好擔心葵涌嘅手兄

暫時收檔

呢鋪輸咗 就無架啦。

都係香港人

係時候到文宣同和平集會嘅時候
話咗矛同盾係缺一不可
係時候再聚民意